請問香港邊度專門賣VR?

想買來玩下，但完全唔知點入手，有冇巴打可以指教下

去csl買

要用咩輸入法先會咁樣錯法